1) a tulli ette kaewaja Moisa wälja waht Rabba rehhe Jürri Kraut ja andis üllese et on Rabbakõrtso rabbas moisa kaeras käinud Arro Kaie üks ärg ja sana Otto üks lehm ja ärra tallanud ja sönud üks wakkama kaerad ja
b tulli ette Tallitaja ja tunnistas et seäl on kahjo tehtud arwata et kahjo tassumisseks tulleks maksta üks wak kaerad
d kohhus moistis et Arro Kai ja sana Otto peawad mollemad 30 koppike walla laekamaksma ja kahjo tassumiseks kahhekeste kokko üks wak kaerad moisa Herrale
